其實咸魚腐乳呢啲產品係咪將會絕種？

邊有後生鐘意食

椒絲腐乳通菜
羊腩煲

腐乳查面包

廖孖記腐乳好食好震

係

可以原諒 咁咸魚呢

炒飯

+1 打蓉炒菜

點會唔鍾意食

邱騰華

煎肉餅

鹹魚腐乳炒通菜不知幾正

咸蛋

啲菜式總要用到

咸魚食少少還好
老人家成條送飯真係痴線 懷疑d老人除係咁黎

邊有人成條食架

我呀婆係咁

佢食幾多碗飯先食得哂

一碗老人家味覺衰退 食好濃味先dap到味

少年你太年輕了

腐乳意粉
梅香咸魚齋蒸/剁碎撈埋蒸肉餅白飯都可以扒三大碗

咁不如落味精俾佢可能仲健康

咸魚雞粒炒飯

樓豬扮後生..拉..

有時想食即刻買來送飯一流

腐乳就咁食都好食
拎一磚腐乳
加啲麻油砂糖
好食到仆街

烘一烘, 正到爆

識食咸魚搓落豬肉到煎

煲兒子飯

重點係好撚貴呀成條 有錢人家

放入煲仔飯

鐘意食還鐘意食 其實明顯消耗量少左 慢慢買少見少

咸魚雞粒炒飯
咸魚蒸肉餅

羊腩煲點腐乳
通菜上面淋腐乳汁
食白粥送腐乳

全部都好正喎

利申唔後生

真係唔會食太多，食得多生侯癌

食白粥送腐乳

蒸肉餅

蝦醬？

有冇試過煎咸魚送威士忌
超正

到你老左就會鐘意食
口味會隨年齡變

腐乳雞翼正wor

腐乳好撚臭
咸魚肉餅煲仔飯

點會無
基本法腐乳

一細舊油浸曹白送到2 大碗飯

用腐乳送白粥喎
有咩問題

咸魚煮餸好
但成條食就不了
咸蛋就正

遲下應該無人識整

咸魚雞粒豆腐煲

腐乳好食